光復香港真正意思！

點解冇人define光復香港？光復香港其實係指我地想回復基本法之前嘅法治，要司法獨立，香港人唔要大陸啲冇民主嘅法治！反送中就係反對香港被大陸冇民主的法治處置。
如同意幫手推

自推10下

推

光復香港容易解
時化革命我地都要define革啲咩
普選？ 警隊？
希望大家可以come up一個definition 之後係民招講

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理